{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201214",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청초수물회"
    },
    "text": "青草水刺身 (청초수물회)\\n\n江原道束草市朝陽洞1556-4\\n\n韓食 , 08:00~22:00 日曜日:08:00~21:00 , 年中無休 , 60席 , 束草に位置する牛骨スープを入れたムルフェ専門店である。 清楚湖の向かい側に位置し、風景も美しく、雰囲気も大きく快適だ。 ムルフェは牛骨出汁、果物、野菜などで味をつける。 ふっくらとしたムール貝とつぶ貝が入ったスープは辛くて辛い味だ。 刺身丼は新鮮なイカとカレイを入れて作るが、人気が高い。 ここは束草で有名なムルフェ専門店で常連客が多く訪れる。 全国にもいくつかの支店があるほど有名だ。 ムルフェとソプグクを注文すると、ご飯と素麺が出てくる。 量も豊富で、東海の新鮮な味と漁師の味が感じられる。 ムルフェとソプグクの味は本当に絶品でおいしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "江原道束草市朝陽洞1556-4に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "08:00から22:00まで営業しており、日曜日は08:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "席の数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "牛骨スープを入れたムルフェ専門店です。また、刺身丼も人気があります。"
        },
        {
            "question": "ムルフェとはどのような料理ですか？",
            "answer": "牛骨出汁、果物、野菜などで味をつけたスープに、ふっくらとしたムール貝とつぶ貝が入った辛くて辛い味の料理です。"
        },
        {
            "question": "どのような雰囲気ですか？",
            "answer": "清楚湖の向かい側に位置し、風景も美しく、雰囲気も大きく快適なお店です。"
        },
        {
            "question": "他の場所にも支店がありますか？",
            "answer": "はい、全国にもいくつかの支店があります。"
        },
        {
            "question": "他のメニューはありますか？",
            "answer": "ムルフェとソプグクを注文すると、ご飯と素麺も一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ムルフェとソプグクの味はどのようですか？",
            "answer": "本当に絶品でおいしいです。東海の新鮮な味と漁師の味を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 322
    }
}